[窮到求助] 冷氣機FILTER

認真POST
是咁的
就月尾窮到無錢開飯
咁岩有小批3M既 靜電空氣濾網
尺寸係 38CM x 60 CM

求有人要左佢 買一塊我就有一餐飯食
40$
45$就包郵啦 (但預左郵差會摺一半)

都就黎熱天啦 巴打們幫幫手

TG: redsonn

你果隻係咩版本?

9808

呢款
但個樣新版

推推佢先

我剛好係屋企個櫃摷到一大捲未開
愛莫能助

唔緊要
多謝你幫手推po

推呀